（I am Ironman) 羅拔唐尼出文撐星爵

反觀美國隊長個班

civil war 2？

呢兩年真係有種個文明開始崩潰既感覺

關雷神咩事？佢澳洲藉喎，定有出聲撐登？

Trump 2020

civil war

復仇者 內戰

On9唔撐戀童Joe就係罪

極左法西斯

好笑，現實中反而係美國隊長撐獨裁奶共

美國隊長真係污辱左呢個角色

等睇所有冇出席既俾人屌

仲要無講撐唔撐就比人標簽再欺凌
Ironman肯出聲撐 真朋友

真人版marvel civil war

RDJ自己幫緊oppo做代言都敢出聲

真係得 ironman 夠份量壓鳩美國隊長

想知Tony Stark投邊個
睇過佢2016叫人唔好投侵
但睇啲訪問又透露出偏右主義（唔應該交咁多稅）
有冇巴打留意開

Iron man

果年我team cap, 依家team iron man了

佢聖域界

一直team iron man

完左約緊係唔撚理

其實佢冇話支持侵
只係睇唔過眼唔撐登就要俾左膠屌姐

Hail Hydra！

關合約咩事 ? 未完約奶共都仲叫有壓力 , 無約都奶就係真心

assgard

正想講

隊長返去露鳩啦

所以佢係真心奶

口裡說不
唔係咩叫偽人

Ironman Ig啲留言全部都係trump 2020

兩個都鐘意

鋼鐵師

應該都係拜登啦
上屆成班Marvel演員希拉里都支持得落手 仲拍晒片宣傳

證明數還數路還路，搵錢還搵錢，都要有發聲既良知

睇返奶緊共果班垃圾，搵人仔搵到良知都無埋，不過唔排除佢地係真心

香港同美國情況完全調返轉。只有撐政府嘅一方先有力量打壓。而美國方面，反現任政府嘅一方先有力量打壓對家。

真
條友左膠到極端
正垃圾

依家講Hail Xi

今次撐starlord

佢驚閪咩 依家係人地要佢 唔係佢求人地
同蘋果一樣

呢啲叫企直搵錢

佢應該都係唔鍾意侵
上網睇啲人話佢偏共和黨

Civil War 2!!!!!!!!!!!!

hail china

現實成日都係咁
紅得快做主角擺大明星款
演奸角配角演技好又人品好

真Civil War

應該都係幫朋友講兩句姐
佢唔會投侵啦

美國文革

愛國者vs 奶共者

CLS 肥Chris唔出聲都屌
癲撚左
Ironman

佢都好似反trump
但佢都係講道理姐
無理由因為人地拒絕公開支持拜登就要整死人
咁叫咩民主

依家左膠只容許有撐拜登既自由

mission impossible 1 個奸角阿伯
好落力撐侵

same

連登仔咪又係咁,
唔表態話人偽人,
而家又撐人地唔表態, 雙重標准, 好肉酸

然後RDJ ig個post下面比人洗trump2020

d人係comment話只要支持侵就係白人至上主義者
屌你老母另類邪教

投棄票

白(左)衛兵

無跟開原來已經發展到話佢係侵粉

左衛兵橫行霸道
好彩仲有人清醒

打lor兩個

九頭蛇版黎

Civil War 2020
今次就認真打撚爆班偽善左癌啦

出聲撐佢=反共？
佢邊句反緊

經理人冇remind佢jer😅

一個係基本良知 一個係政見
唔識分？

連登仔舊年點屌達哥呀

D偽人唔係唔表態, 係D偽女權, 環保, blm, 出火
甚至唔撚關佢地事外國野都扮撚晒野撐一大輪攞光環
自己香港既野唔表態都算, 好撚嘔心

你覺得姐, 美國人都覺得係基本良知

成日唔出黎講幾句就俾白左屌
關咩事呢？Brie Larson又拎出黎講
之前elizabeth olsen俾人屌到close埋ig

咁當年局勢同依家唔同左好多既

社會主義鐵拳制裁

等睇畀haters挖返佢D黑歷史

表示：「其中一個要走。」結果就引發網民熱烈討論，不少人都表示基斯柏特要走，因為他沒有公開表示支持哪一名總統，也未有跟隨其他Marvel英雄齊齊撐拜登，於是就被屈成特朗普支持者。

一早俾九頭蛇滲透

左膠同右膠邊個恐怖啲
一個就網上出征
一個就托支ar15出街行

估唔到今次RDJ正氣過隊長

Tony stark根本就偏右
不過係以佢醒目性格無可能走出黎幫侵助選

香港特首係咪你有份投出黎呀?
香港班偽人投都無得投就已經奶晒共
擁護極權主義, 力撐黑箱作業, , 剝奪人權
為既只係保障緊極權制度中既一小撮人

西方國家有民主制度抗衡呢D同埋權力歸人民你唔講

當初揀佢都係貪佢body正
條友真人啲性格。。。可以話同美隊係180度調轉

香港連選舉都無
撐侵 一個民選領袖同撐極權政府一樣?
成個白痴咁衝出黎柒

剪佢賓州仔

civil war係真

Civil war

隊長之前都撐morey 呀 好似係

不嬲都係iron man啱美國隊撚自私仆街

Hail ChiNa

Cut his pussy

Jon Voight(81)

Jon Voight claims that "Biden is evil."
39,252 views

Mission: Impossible/Best scene/Brian De Palma/Tom Cruise/Jon Voight/Emmanuelle Béart
11,032 views

咁佢地係咪變相撐侵

anyone but Trump 心態
其實=/=奶共

今舖真係Civil War

白左就係因為咁屌緊佢哋

而家係講梗唔表態, 唔係講撐邊個,
唔表態又俾你地屈撐極權,
你班人咪肉酸核突囉

連登咪仲撚恐怖 逼美國人撐trump

左膠根本最獨裁

銀幕前後完全反轉

奶共隊長

不嬲Civil War套戲入面 美隊都係自私到死 淨係顧Bucky唔識顧全大局

真·civil war

星爵太太係阿諾舒華辛力加個女, 阿諾舒華辛力加係共和黨, 唔撐china joe正常

點唔同都唔會撐得落on9侵啦
唔明啲人吹奏trump啲乜野到美國壓死左中共果陣trump咪又係另一個習種
On9屎味咖哩同咖哩味屎

有冇迫過你? 點迫法? 講黎聽下? 我建議你返C9論壇

撐Tony了

反侵是良知

唔小心負皮 sor

冇問題 佢有佢cancel人嘅自由
不過 唔撐拜登就係無基本良知
聽落冇乜說服力囉

都反得好間接吓
China Joe親共>Star lord 無出席撐登活動(都唔一定係撐trump，就算係都唔代表佢因為反共而撐)>RDJ撐Starlord (唔代表佢支持佢嘅立場，可能純粹佢覺得starlord 有自由選擇撐邊個)

所以你都可以好格硬咁話佢反共嘅不過呢度值得尊重嘅係佢會出聲撐star lord 唔怕得罪啲左膠囉 佢大可以唔出聲食曬兩家茶飯

可以搵trump同習種比 左膠又痴左線

好後悔當年civil war撐奶共隊長囉, 根本你班仆街係要管!

LM

但我明點解你唔明 因為訓未醒
身邊好多4年前唔撐侵 2020年醒左
知唔知點解? 因為佢係唯一一個美國總統以美國優先去諗野
你代入返今日香港每日150個 777乜都聽老共話既角色去諗 應該會明
唔明 唔好怪自己 不過你先係ON9果個

講真好多左膠都醒撚左了
係有兩三隻小貓死撐 仲要去同五毛圍爐 折墮到

如果佢壓得死中共
我又唔拘
佢最多咪做多4年

個陣josh brolin係咪好似有出聲支持過香港？

上屆班友拍埋片宣傳咁誇張?

因為一個係大是大非 良知 既層面
另一個正反方都有理據

左膠用個屎忽諗野 14年臭黑馬將佔中當做熱錢 出賣香港人 然後今日2020仲係度話「點解呀 我唔明喎」 唔識比反應佢地 但E D人最恐怖既係咩? 明明自己係最ON9 但走黎話你ON9

發覺說服唔到人之後
就話侵好想成為習一樣嘅獨裁者

hulk都有撐星爵

咁都係你覺得姐, 藍絲都話係良知
利申: 黃

連登：唔撐拜登都唔等於撐trump既，自由選擇姐
連登：唔支持黃絲就等於藍屍架啦，死全家啦

又搞出一個大頭佛

左膠之亂

兩個角色性格轉變方向調返轉
iron man由自私變真英雄

9頭蛇

p牌仔咁撚活躍

Guard that pussy

收皮啦又偷換概念
721 831 個d你普通稍為有良知既人都會出聲譴責

而家係班dem狗因為政見唔同就搞人呀

兒登眼裡咩都關共事

班猶太人應該暗中投比Trump只係唔係個個都會，佢響以色列好高民望

左膠最叻捉字失、有隻昆蟲係頭上飛過 又可以笑一餐
不過自己柒左 第一時間話比人SET UP
比人捉到罪證 第一時間質疑人地爆料既目的
然後同你講: 「你地撐侵都係ON9」
咁我又想問下佢 撐拜燈唔單止ON9 仲係賣國添 咁佢又撐?
然後左膠又會鬼辯: 「反侵不代表撐燈呀!」
咁我又想問一下 係美國 有冇一個POST 或者一個人講過會投白票?
NO 嘻嘻

屌喇星, 之前黑豹都單野, 紅女巫都俾人係咁屌啦

唔撚講野都屌

當大家都認為自己係正義就係咁

記得副總統成班左膠覺得有隻蚊飛過佢地嬴左

有，post左上ig，人地實力派彩你都on9

事實黎架喎賤種p牌狗
舊年見完班狗做曬堆反人類罪行仲「中立」既咪姐係默默撐狗

Civil war 完左
會唔會和解一齊反中國

2016吳彥祖撐希拉里俾支那人屌到仆街

呢個真係九頭蛇 cap china

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

文明的衝突

iron man

Trump = 美國Yukman

當Yukman 做政治評論員果陣
民主黨 可以同Yukman有傾有講
因為冇直接危害佢地議席薪津

一旦Yukman參政
司徒華 即動員支教民
全火力全天候極盡抹黑之能事
從此成為 支教民 既稻草人

舉例:
達哥嗰啲都出過聲721 啦,
咪又係俾人屌唔表態

咩人一見到on9兩個字最sensitive呀
咪你呢啲玻璃on9囉
驚死咩咁沖出黎駁

iron man真係好型

漫畫好似有提過

猶太人=以色列人？
American Jews成7成投China joe喎

喺連登唔撐侵侵又咪一樣係罪

鬼叫你班左膠連戀童都可以defend咩

屌，咪同連登仔一樣
唔支持黃既就一定係藍

或者調返轉講 都唔明吹奏biden乜野
民主黨初選嗰陣根本冇人理biden
唔知點解可以最後跑出
見啲progressive為反侵吹奏個政壇人瑞
真係耐人尋味

英雄內戰

關咩事

P牌仔明你咩料啦

Exact7ly

Btw, 呢D就叫Diversity

而並非「大一統」：

香港藝人 = TVB 藝人
香港歌手 = TVB 歌手
港產片 = TVB 既延伸

覺得戀童亨無問題 比人屌又呻慘 左膠本色 成個藍絲咁

所以d星身體行誠實，自己識投票，但把口就唔一樣

呢個真
過左舊年 左膠都醒左大半
剩低班垃圾為左反侵 去同班五毛圍爐

所以咪話同連登仔一樣

係 上屆無明確咁講支持邊個 但不停單打Trump

btw Tony 果班大概都明 開始唔對路
美國而家班左膠已經玩到 連沉默的權利都無

見到班覺得自己好有見地 好有國際視野既撚樣
同班波台弱智廢老圍爐真係好好笑

到美國壓死左中共果陣trump咪又係另一個習種

呢句點推論出嚟？

點解左膠咁中意戀童?

痴9線
點解一定要出聲支持，就係因為其他英雄做我就要跟？！咁同學校朋輩欺淩有乜分別

TPP

可能右膠都鍾意呢

Avenger又有新戲上？
咁既宣傳方式又幾特別

你D人莊閒都未識分
你就肉撚酸喇衝出黎柒

人地太平盛世頂唔順侵個格都算
如果你香港人都覺得侵同習近平可比
真係唔知講咩好

你老細阿燈食幻咁多 指教下

BLM果陣班左翼咪又係托曬槍

指教你就真

唔知你意思就係柒,
要聽你話至係識野,
肉酸核突

玩開交友app，九成同西方人chat

好撚多，係好撚多極左派，由自稱社會主義者，到共產主義者，到最後無政府主義者

成個年輕人trend就係咁，自己打開Twitter 睇吓人哋講乜，好恐怖

其實侵對以色列既外交政策奶到一地都係

就算真係
佢最多咪做4年習種

達哥

始終佢地要奶人仔, 中國版都要特登加范冰冰鏡頭

你有槍自衞仲點looting

咁樣?

連登仔都可以撐侵侵啦

係含到世紀級

721係再之後啦
D人嘈係64同遊行之前

清潛水了
j緊張圖?

人哋有講過有過香港嘅嘢,只係單純政見唔到就比連登仔屌奶共真係屌你老尾好好笑

咁都唔係咁講
撐個孌童賣國賊其實都幾無良知

加鳩班nba 同 荷里活演員嘅稅啦
屌你
睇唔撚過眼

都符合角色設定姐
不嬲美國隊長就係on9
婆婆媽媽
Ironman先係做大事嘅人

羅拔唐尼：唔滿意咩？quite ig囉

你有一個人揸一枝槍
BLM團幾十人揸住幾十枝槍

民主社會比呢班傻閪
真係

由學生老師到教授
對共產主義對中國都係咁天真
得傳媒得天下

你係咁樣？

功能組別?

傻咗咩
成班演員戲子
做過超級英雄
關現實咩事
唔好有不切實際的期望

唔表態都分好多情況

1. 成班黑狗圍住個細路仔打，你唔表態
2.今晚晚飯食咩，你唔表態

想問對你嚟講係唔係一樣？

人地講緊選總統，香港講緊人道危機，分唔分到？

唔係呢個pt呀 ching
廣告都有教 打劫取易不取難
一個人有槍係身 另一個冇
你覺得班賊會搶邊個

上一代可能成世人只活系

原生家庭
校友圈
同事圈
工餘興趣圈

呢D圈子細
容許 個人意志 獨特見解

呢一代活系internet世界

每個圈子至少過百甚至上千上萬
鮮能 展露個性
左派 大愛 普世價值 反而確保個體安身立命

忍唔住大笑出聲

咁就分開兩樣野,
表態人道危機, 同表態係黃定藍,

我想講既係, 香港人唔表態撐黃定藍, 就會俾人批鬥
即使出聲讉責暴力, 都會俾人鬧

但連登仔又撐美國人唔表態, 雙重標準

第一場嫌冇營養
到第二場正正常常就放大隻野黎講
不過隻烏蠅係幾搶眼嘅

美隊vs ironman

好想Ironman戴無限手套 用手指啪走曬班左膠同共產黨

外國又唔可以同香港完全類比喎

無嫁啦
同一個利益關係
佢地無可能唔支持民主黨

只係 爭在 係問要玩到 連唔想表態都批鬥埋

屌你老母，支共同侵比？你被活摘器官過再比較啦，on9閪

8964扮睇唔到
利申 本身冇睇開達哥

所以已經退咗一萬步講

FYI

其實我唔介意任何一個spectrum嘅人，但事實上極左派同極右派唔係就咁可以apply到去香港人，台灣人身上。

本來就存在唔同spectrum嘅人，但依家玩大到每個陣營嘅人都會人身攻擊、取消文化、抹黑、造神，走向民粹主義。

知啲唔知啲又大大聲先最危險，寧願乜春都唔知。

成撚日講左左右右，無人記得乜叫尊重，都on99。

巴打人如其名

不論係外國班極左定連登班極右都係痴q線

“連登仔惡過共產黨 同小粉紅冇分別”

你既推論完全錯誤，两者既論證結構如下：

某些左派人士的推論：
如果老特是邪惡的，那麼不出來支持拜登是不義的。
老特是邪惡的，因此，不出來支持拜登是不義的。

連登仔的推論：
如果港共是邪惡的，那麼不出來責備港共是不義的。
港共是邪惡的，因此，不出來責備港共是不義的。

以上推論可以明顯看出重點在於前因是否正確，删去前因只比較結果當然得出錯誤的結論

咪同黃屍一鳩樣 人地唔表態就逼撚到人地表態為止
黃屍五十步笑百步仲學人追求民主

喺香港唔做黃絲嘢就係罪

咁呢啲都只係黃絲睇法,
藍絲都話自己係正義

引人block

咁你就唔好撚學人講民主啦屌 根本只係另一個極權 你有乜撚野權利去干涉人地表唔表態呀 去做共產黨隻狗啦

可以叫戀童隊長

表唔表態係個人選擇
鍾唔鍾意一個藝人係個人選擇
藍絲一樣可以唔撐黃藝人都係個人選擇
咁樣叫干涉

中國人同人講民主仲好笑

正常搵錢搵得多你都唔會想交稅架啦
仲要美國好似好重稅

I am iron man

嚴刑迫供到認罪
跪玻璃麻包袋強姦槍斃
呢啲先叫極權
唔鍾意講民主嘅你係咪好嚮往

chris pratt唔去好正常
佢外父t-800共和黨人

因為美隊就係死廢老心態食鹽多過你食米結局真係學人走返去做廢老

博士

以上的推論是為論斷連登仔的行為並不矛盾，各群體的看法觀點是另一回事，與你的錯誤論證無關

捉鬼勁過香港人

意思即係連登仔個觀點係錯囉

表態關民主咩事

見到有不公義嘅事發聲係良知，有無民主都可以有良知，不過好明顯你無，無良知嘅人我當係禽獸

外父t-800

扔石頭真係比喻得好好
人哋唔講嘢都要比人獵巫

閪屎

笑𠹌咗

唔係啊，幾跟套戲啵。一邊紅一遍藍，一邊要同政府合作，另一邊要擺脫政府自己做，一撚樣

assemble真係應該由Tony嚟講

最怕班on9唔屌

真係想睇下爆埋戀童證據班左膠可以點撐

依家係玩政治綁架，非黑即白

接受唔到自己既推論係錯誤？接受先可以進步
你開左個新Topic，你既結論係連登仔既觀點係錯既，但冇前題，得個結論，而且連個結論 - 連登仔既咩觀點係錯都冇講，簡單講完全狗屁不通

你無視其他人既睇法, 一口咬定自己係絶對正確,
逼人表態, 咁咪唔啱囉

唔好係兒登講邏輯 佢會唔明傢

個世界向左一邊傾斜就會咁

交62% tax點支持呀

你咁有邏輯, 不如你反駁下, 俾啲意見,
想學野

其實啲人真係憎trump，如果係彭斯/肥仔奧嚟選
應該大把人公開撐共和黨

你瞓左幾多年，強國波璃心喎，有邊句唔反共

最叻露J

反侵派

出聲撐Chris Pratt=反chinajoe=反共